大家記住地鐵行李限制

搭地鐵要守法﹐行李三邊總和唔多過170cm。